【加泰獨立】中國網民力撐：民主自由的勝利

【加泰獨立】中國網民力撐：民主自由的勝利
建立時間 (HKT): 1027 22:14

加泰羅利亞宣佈脫離西班牙獨立的消息，內地媒體都有簡短的報道，而且消息也在社交媒體上廣傳，不少網民稱「報道越短，事情越大，都稱他們正在「見證歷史」，大讚這是「這是民主的勝利，自由的勝利」，甚至稱「人權大於主權」，不過，網民都擔心加泰沒有其他強國的支持，獨立的路可能十分難走。

網民意見：

好大壹張弓：這是民主的勝利，自由的勝利！

知吃識：人權大於主權！

李成東：民主大法好！

李儒：又見證歷史性時刻了！

地上霜8888：大一統的結果……

小米核潛艇：早分早好！別利用政策打着國家的名義，把其他地方吸乾再來建個烏托邦。

FriDayso：請問這對中國有甚麼影響嗎？

勞記有爾R：國足排名又下降一位了……

新新微博

勞記有爾R：國足排名又下降一位了……

反了反了

要查水錶了

強力部門is watching you

不過由支那種把口講出來真係特別有說服力

駁唔到

一定係內地d疤狗仔作反

民主大法好 咁明顯嘅曲線

係鬼,依然係班強國憤青,不過見倒佢地憎恨既西方國家立立亂所以幸災樂禍姐

咁的確事實黎
科索沃獨立果陣又話尊重民主自由
到呢家加泰咁樣 又無人出聲支持民主自由架wor
根本就係睇有無利益而支唔支持你

反而支那果啲講明無民主自由
但做野快 係幾有效率既
真小人偽君子做法

明顯想留名燈

的確係

屌你班支那人
講乜撚民主自由
夏蟲不可語冰

識撚民主自由咩班傻鳩

五毛呢

樂於見到西方國家分裂動亂
就會打飛機覺得中國強大

留名
等鞭屍

出面有人學加泰人喎